想問有無人讀緊speed fulltime market果科 或者今年畢業

有野想問
可以pm我
或tg搵我

好

有無tg呀巴打

巴打有無tg🙏🏻

推推推

搵我呀巴打

Find me

巴打你有無tg呀 或者點聯絡你